iphone X買家比少少耐性唔好接貨

積分都唔好比班炒狗賺，等班蟹貨冇路走

ireserve monitor 有貨會通知你